721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

是咁的，之前見到唔同巴絲都開過post ，講過政府好可能就係等緊佢地個烈士出現，然後全面反攻，而睇過呢位巴打既 post 之後，（ 愚見想同大家講下。

我都知各位巴絲都了解到個政治現實，但打起黎團火一燒，就好易搞出人命，同埋打都打左，點解唔打多幾下？而又應該幾時停？呢樣野的確好難拿捏，所以我就建議我地打還打，將目的改為辱狗。

其實我地打狗既目的除左保護隊友，更加重要係打到佢班仆街驚，你都知佢地上晒甲都只係敢人多蝦人少，打多佢幾鑊，佢地就唔敢離群發狗癲亂黎。除左驚被人打之外，仲有一件事佢地都好驚，就係失左武威。警隊係以合法暴力做佢後盾，武威係十分重要，但如果就連手無寸鐵嘅示威者都打到佢地跪地求饒，咁就唔單止跪個隻狗會俾全隊睇唔起，全隊都會顏面無光，另外，打狗可以分化警隊前線同高層，甚至政府，令佢地覺得高層漠視前線安危，藍衫同事淪為高層解決示威者工具。

到時文宣做野，講到班紙老虎係廢柴，林奠就自然覺得support 佢地都冇撚用；另一方面班狗EQ 咁低，面目無光之下一定搵人發洩，但又怕左義士，就又會好似上次咁鬧上頭，鬧埋林奠，咁漸漸佢地就會成為兩個利益團體，咁成件事就好辦好多。

咁點樣係最羞辱呢？答案就係卸甲！捉d 有甲既打佢幾鑊，然後拎晒佢d 盾呀棍呀，再除左佢頭盔，然後咪俾佢返去求救囉。顯得我地大道，唔似狗會濫用私刑；同時又俾世人睇下班狗有幾廢，咁又何樂而不為呢？

缷甲講就易，但係實行需要夠人同埋對方配合。根據沙田一役，之所以打到狗係因為佢地走散，加上我地人多勢眾。所以，我建議前線三至四個義士成一小隊，發揮我地人數優勢。當有狗發狗癲衝出黎，小隊就可以隔離然後卸佢老母。

以下有個口訣幫幫大家：落單→圍捕→壓制 →卸裝→散水

但記住記住記住，千其唔好戀戰！一個卸唔到總有下個，癲狗時有，義士無價呀！

所以我建議 721 既行動口號係見龍卸甲，既然佢地都唔配擁有合法暴力，我地就去除佢地既武力，等佢地係日常生活同戰場上都做過街老鼠！

721(日)要上街！五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆

Be water
卸裝水

我打咗份721聲明希望各位巴絲打一齊推
[721][有圖]721聲明

================================

721聲明

================================

我謹代表香港市民發表聲明，6月9日及6月16日市民謹以和平、理性、非暴力的原則進行遊行集會表達訴求。然而政府一眾官員選擇漠視民意，以香港警隊作為磨心破壞警民關係，屢次令香港蒙羞更使執法人員失去公信力。今日一切行動均為爭取以下五大訴求：

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

3.不檢控、釋放及撤回所有抗爭者控罪，連日以來的遊行示威中有多名示威者被警方拘捕，我們要求警方釋放「由6月9日至政府承諾此項訴求當日」的所有示威者，並且永不追究，包括但不限於以下兩項：
一、不以任何形式、任何罪名拘捕、控告任何示威者
二、確保所有示威者不被任何國家機構侵害人身自由以及財產利益

4. 成立獨立委員會追究警隊濫權及使用過度武力。於連日以來的遊行示威中，不論軍裝、便裝、防暴警察以及速龍小隊亦沒有在執勤時佩戴委任証，在市民要求下亦不出示委任証，違反警察通例。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，甚至圍歐落單且沒有反抗的示威者。又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，更甚有立法會議員亦遭襲擊。警方多次在不反對通知書生效期間無理驅散合法示威者，包圍中信大廈外兩邊施放催淚彈，險致人踩人意外。旺角以及沙田兩次示威當中警方以圍堵方式意圖作困獸鬥，令兩次和平示威演變成警民衝突。警方在沙田衝突中無視新城市廣場為私人地方衝入依然正常營運商場作出人群管制，令不少在商場消費的市民受驚警方在整個示威的人群控制策略，前線警務人員的行動令香港市民非常失望且恐懼，警務人員應維護法紀面非破壞一方。

5.落實雙普選，政府在連日以來的遊行示威多次漠視民意，甚至有與香港市民作對之嫌，所以問題根本在於香港政府本身，我們要求政府以行政命令解散立法會、立即實行香港人一人一票普選立法會議員及行政長官。

鑑於政府現時一直拒絕回應示威者訴求， 令到事態惡化，警民關係繃緊， 加劇社會撕裂，甚至已經有五人因此條例以死控訴，我們要求政府正面回應五大訴求。

在政府達到五大訴求前我們不會罷休， 並且會以一切方法令政府達到我們簡單且合理的訴求，但只要政府能夠達到我們簡單且合理的訴求，一眾示威者可以回復正常生活，香港人民就可以回復安定的生活，社會撕裂就會停止，犧牲者就可以得到安寧。

我們一眾香港人在此要求香港政府正面回應五大訴求。

希望大家喺721遊行1300一齊大聲讀出嚟

香港人加油

================================

唔好意思阻阻你：

[最後15分鐘緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

卸佢老母

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推

推爆佢老母

我冇野講
上熱門啦

見龍卸甲係咪卸速龍？
夠唔夠打

圍住痾尿

加強裝備，送俾我哋。
全民搶盔，制止扮龜。
拆走圓盾，化解矛盾。
狗狗少碌棍，安全多一分。
～認同請分享～

黑頭突出 立即卸裝？

放佢地返去求救前 可唔可以打斷腳先 想睇佢地用返4腳行路

漆彈大戰

柒頭突出 三步內無暗瘡 立即卸裝

手動置頂

好有畫面

721

ok

剝佢老未尾光豬

好想瘋狂同狗狗肉體碰撞

用索帶不如用狗帶

有嘅話

加強裝備，送俾我哋。
全民搶盔，制止扮龜。
拆走圓盾，化解矛盾。
狗狗少碌棍，安全多一分。

pish

咁樣和理非都會支持啦

721見

好詩好詩

見龍卸甲但唔好卸埋支鎗記住，槍鎗就比口實人 d甲呀盾呀棍呀仲可以留番自己用 提升防禦力 下次帶出黎張警察改做香港人 話說我睇電視都見到比人踢落電梯果隻狗比人搶走左支警棍做記念品😂

笠頂帽喺隻魔驚個頭度 再遊行示眾

一齊玩魔獸世界

講真，唔止要卸裝

仲要扯爛埋佢件上身制服，放返佢放去 制服係佢地尊嚴 比人整爛仲要放返佢返狗堆 一定極盡侮辱

拎佢個頭盔加碌棍做無間道

雞蛋 噴漆 油/工業用潤滑油 波子

拍GV

其實真係有用
等佢地仲以為自己大撚哂
保護到隊友 卸完甲放喺陣前示眾落吓阿一哥面

一齊痾尿落佢度

用索帶扣落圍欄點睇

唔好拎人d裝冒警啊

一定要令對方唔可以執勤

裝備佢地一定有後備
人特別係龍仔 個個精英 少一個就少一個

一定要落佢面 擊潰佢嘅士氣

721 港島見 ! !

咪撚傻，羞辱到佢哋最多咪一時
重整隊型又係打到人仆街
佢地已經去到無差別打人同拉人嘅程度

大家要定義呢個係戰爭時期
只有在戰爭先會發生無差別攻擊
如果日前流出的對話屬實「死左隻狗件事就會完」
我只覺得政府又一次低估民情

Push

721一齊幫狗女落妝

係終院發生流血衝突一定好大獲 要引到啲蠢狗出手

有冇基佬巴打 比個大大隻龍仔比你屌

我驚佢事後會自殺

PUSH

我無野講

有機會請馬上幫佢除衫
唔知一隻祼狗係戰場情緒會唔會崩潰

學警犬敲盾牌發聲有無得lum

認同請分享

見龍卸甲太睇得起佢地

見狗脫毛得唔得?

屌721咪撚騎劫班和理非
唔好破壞默契
要卸都唔係721卸

狗不可殺
可辱

千里成盒，落地送裝

佢係冒警暴徒

7.21見

一陣話你搶槍

就係大獲先唔可以搏

索帶綁手綁腳都ok

索帶綁住就得

綁起佢

千祁唔好痾屎淋佢，尿液可以驗到 DNA。

同佢地講 show證講 no.就放過佢

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

十官九虧，加埋八公柒婆陸配五毛肆虐，由且三催二讀，一等無賴！

利申：抄post

狗可侮 不可殺

士可辱不可殺

卸佢老母真係幾正

頭盔，呼籲大家以和平理性非暴力合法方法爭取成立獨立調查委員會，以爭取最多市民支持

想除佢件衫啊

剝光豬啦，咁樣羞辱度Max

你唔剝佢d牙 你羞辱佢 佢一陣上返裝打得你仲狠呀

walk of shame

Good idea

請帶備狗糧及食物兜

除褲

啱啊剝佢光豬

而家進入延長戰
對家等緊我地犯錯 次次都拉人
我地坐而待斃唔係辦法
振奮士氣，保護自己，最重要係 要逼對方犯錯先
佢地係毅進仔嚟，Anger management 佢地識讀都當佢叻仔
由沙田開始已見到佢地輕敵失控玩溜冰碌落電梯
唔好比佢地冷靜，因為佢地冷靜就又變番2014續集架啦

我地要攞番主動權
香港人 Be water! 卸佢老味！

建議缷裝之後，用索帶紮起佢對手
俘虜狗隻，要求同狗領袖談判
eg要求唔再武力清場
談判唔成功就唔放狗

只要狗隊再用武力攻過來，等於佢地放棄隻落單狗
=割蓆
到時前線狗仲唔分佢老母化

不如用duct tape la

又或者咁

咁

或咁

會唔會比人屈搶鎗

拎左裝先！

但出新聞又有口實，放埋佢返去冇野講啦掛

呢個幾好

你可以繼續和理非 ，不阻止不割蓆
兄弟爬山
你話你會合法方法爭取我當然支持你，不過連佔路基本盤都已經係犯法，我想提醒你一句，法治精神唔係在於單單人民守法。
唔好落入「法制」同「法治」嘅圈套

push

落單→圍捕→壓制 →卸裝→散水
我覺得所有人發夢都要帶幾條粗索帶係身
綁完雙手再跑走，其實都幾侮辱

速龍嘅速係用甲換返嚟
所以佢地係更薄甲

先搶防具,背心,顯眼嘅裝

Push pUSh

俾佢地試下180度既感覺

野獸前輩表示期待

支持卸甲

唔好搶槍呀手足

其他就卸哂佢老母

人夠嘅話絕對有得諗
直頭可以壯己方膽

啲狗見到呢個post
一陣加曬鎖鎖鳩住自己

反正佢地都無委任證
你拎得出咪唔卸你囉
諗到個場面都覺得好撚好笑

示眾

除佢地褲

我會輕手啲

玩唔過呀大佬

玩返雞多點睇

要除埋件黑色背心，等佢番去求救嗰陣比自己友打

推推 好重要

香港唔歡迎你地呀 走喇

連衫撕爛佢

推！！

當食雞玩
自己無裝 去搶人咪有囉

[member]有持槍人士冒警 好市民制服佢 解除佢武裝 將危險嘅武器交比議員搵個箱鎖好
將冒警暴徒解除武裝點會係搶鎗呢/member]

玩貞操鎖咁有情趣？

大家可以柯定一枝尿 兜頭淋

防守平價工具

警察可以係防線灑呢啲釘同波子，由於警察極少主動推進，主要係暴徒主動攻擊警方防線，所以警察只要守好，等暴徒沖過來過左防線還拖就得

情況一：對峙
暴徒唔郁，掟啲釘過去暴徒度，當暴徒要行動果陣要留意地下，移速攻速低，警察可以呢個時候還拖

情況二：防守
求其灑係鐵馬防線度，暴徒沖過來一個唔覺意就會中伏

情況三：撤退
邊退邊灑，佢想襲警都追唔到你

主要作用
1. 鞋薄，吉腳
2. 鞋厚，吉入去，釘個頂痴係鞋底，會跣
3. 吉唔入但踩中波子，趴落釘度
4. 好小心乜事都冇，但攻速移速大減

希望警察可以盡快擊敗敵人

Pish

兄弟扒衫，各自努力！

攻心為上

我無嘢講

笑撚左

d狗訓左地戰力大減

警察迷因 可以借佢啲圖笑鳩警察

咁是咪更易卸

捉到落單狗可以試下開傘陣
一來可以幫大家擋下鏡頭
二來狗群沖埋嚟時可以擋到一陣，減低手足被捉風險

建議買鏡 俾前線 睇佢地照下自己狗樣
幾咁兇殘 失去理性
心理戰

除褲啦

狗仔唔聽話就扎起啲狗仔

冇皮狗

全力推721Postq

索帶
索帶
索帶

之前都有巴打建議綁起d狗游街 邊樣好

仲要搵大聲公狂LOOP

經過上次啲癲狗實痴撚埋一齊 手足小心捉狗

如果唔犯法絕對支持

不過係咪要check check嚴重程度同搶槍一唔一樣？

敵軍四散而逃，到底是無膽鼠輩 !

推 唔好打死

建議大型遊行可以置頂至當日

佢地冒警，我地更要見義勇為 !

記得要帶索帶

落單>圍捕>壓制>卸妝>索帶>散水

第一時間用索帶撘住隻狗 之後想點大家自由發揮

係，所以等佢發狗癲先卸，唔好主動主擊

由77旺角，713上水到714沙田，看到警方已改變策略，遊行過後，就係佢地前後包抄、圍堵示威者的時候。

思前想後，唸緊對家點解會咁癲，大家都唸住撤，議員同警察都講好比條生路行，轉過頭就圍捕。

唸到幾個可能性:
1. 想嚇怕你，等你唔敢出黎遊行，嚇走班和理非，唔會再有100萬、200萬香港人出黎遊行的場面
2. 圍堵你，抄低你身份證，日後可以借機起訴你，或將你列入監視名單
3. 引你反抗，你一反抗就告你襲警拉埋你
4. 最後一個唸法好邪惡，但有前線警員家屬、劉細良都有提到，林鄭/老共想有人在衝突中死…………因為只要有一個警察在執勤時死，民意就會逆轉;如果是有義士死，一定會激起更多民憤，老共就可以一野打死我地，情況好似六四咁

林鄭講過唔會出賣香港人，所以就推送中出賣香港人; 林鄭講過唔會出賣警察，轉頭就送佢地圍堵示威者送死，終於明白左佢既套路了。

所以結論係，不論係自己人定係警察，都不可以有人死! 只要一人有人死，場抗爭就會難以繼續落去。

有以下幾點建議，大家可以唸下:
- 遊完行，即走，因為咁樣無機會比林鄭/老共/警察設圈套圍我地，同時可以吸納更多和理非出來遊行
- 整定紙牌「我地和平遊行，唔好打我，比我地返屋企」
- 有咩事盡快走入室內，大家企埋一齊，高叫「唔好打我，比我走」
- 貼上「唔好打我，比我地返屋企」係蒸餾水到，請警方飲(唔好加料)
- 用反光紙加硬card紙，做成如鏡面的鏡(唔用真鏡，因為爆玻璃會傷到人)，反照警方的樣，比佢知道自己宜家係咩樣
- 有咩野一齊大合唱sing hallelujah to the lord

如果做到以上幾樣，我地係和理非、國際輿論、傳媒之下就會處於不敗之地。
知道大家都好憎好恨d警察，佢地打到同路人頭破血流，但我真係好擔心，有日佢地會癲起上去開槍打示威者………所以請大家不要同full gear 既佢地打T_T

同大家分享兩篇文章:
《紅螞蟻鬥黑螞蟻，誰在笑？》區家麟
「每次蟻民激昂互鬥，背後操控的，是一群野心家陰謀家。權力用謊言欺騙人民，操控傳媒輿論，拔掉人民的觸覺，令蟻民自殘，權貴樂觀其成，借勢鞏固權力，在旁暗笑。」

《給下獄青年的信之五十五：守望危城》劉進圖
「警隊看來改變了戰略，放棄過往的防禦式執法，採取進攻式執法，目標已經不是驅散人群和平清場，而是挑起衝突實現大舉抓捕。這種執法策略必然會挑動仇恨，刺激衝突升級，人命傷亡隨時發生。」

如劉進圖所言，我地還可以有咩做同出路:
1. 捐錢予守護公義基金
2. 爭取成立獨立調查委員會
3. 特赦雙方以促成社會和解

以上的唸法好和理非，但我只係想大家一齊黎，一齊走。

底褲都剝埋佢

塊狗甲就咁扔係地下定自己收埋？

只卸落單狗！
兄弟們做野同時要保護自己

設計用圖

話我潑冷水都咁話，只有室內戰先做

掛起示眾？

只要人多就可以互相cover

金鐘一放催淚強，會無咗一半人，親身經歷

同意
be water

其實會唔會繼續挑起+突出藍衫同白衫既矛盾令前線軍心渙散咁樣有效d咩
同埋要滲透+打破同溫層令佢地圍唔到爐取唔到暖
目標係令到有一定比例既前線警員罷工或者射波
咁就未打都贏一半先

最重要係咩呀？
係seed呀

duct tape duct tape

重點係捉落單狗，唔係佢有盾陣果時disarm

利申食過

有冇人諗過玩麻包袋？

唔好放
俘虜佢 要求談判

寫埋"我愛蔡楓華"

同意

一定唔可以有警死！！！

一旦有警死 就係中咗港共政府嘅圈套！！！

恐防有鬼 跪求大家昅實身邊嘅人

和理非帶定噹噹做修女
Shameeee shameeee shameeeeeeeeee

攞佢膊頭個兩條野走 最好就剪埋佢驚察個牌

好暴力

卸裝 綁佢係防線示眾

前線藍衫慘遭剝光豬，後面白衫身光頸靚

易過玩索帶

唔敢講
但貴為速龍都被卸甲
怕且心理打擊唔會細

記住主線係五大訊求，唔好比林鄭拉開目標

如果有落單狗想走，有冇可能2個人用膠紙做攔截

要佢全裸翻去

用廁所泵吸佢過黎
再索帶
全部人散場，留低比記者影相

航空母艦降落攔截索

認真 真係唔可以搶槍 一搶即刻射瓜你

搶盾已經係最盡

我知好難但大家真係控制下自己

推
要夠smart先得
我地唔好衝！

推
想幫佢哋戴狗帶，放狗

保鮮紙係咪一樣得？？

on lun9
出得你果班前線都好想打示威者架

講緊揸棍衝出黎柒果D

可唔可以認識你，我琴晚講完今日你就出左呢個post感動

幫你卸裝

可以 打唔好打頭

癡撚線比狗當沙包咁打都唔還手，羞辱就夠精神勝利法？

罰你睇多次內文

士可殺 不可辱

1.
唔好打死狗
唔好俾狗打死

2.
唔好放火或者其他容易tk又容易引起輿論反感嘅行動

3.
唔好俾人拉
唔好受傷

4.
唔好割蓆、篤灰、譴責
唔好笑義士決定戇鳩

5.
唔好怕反省
唔好怕認錯
下次會進步

大概係咁樣？

餵狗糧啦

打柒佢先

千祈唔好打四肢關節位 會終身殘廢嫁
千祈唔好！

就好似佢地雨革果陣要女仔係街如厠
同612係中信要人叫舉手叫投降先放人咁

除佢衫！

斷手斷腳 又死唔去

大家千其唔好打人4肢同下體
千期唔好打佢移動唔倒斷手斷腳爆丸再扮朱Heidi 解圍

難過打柒佢好多
不過想睇

卸裝應該好難下
重要壓制下卸裝應該難好多
可能有安全制之類

發夢行山見到野狗，有一大班人圍住佢但做唔到啲咩
原因係隻野狗企係到既時候仲有攻擊力

所以依班人要做既野就係令佢跌落地，佢一跌實比人圍攻
做法有二
1. 好似打攬球咁攬低佢，但風險係衝過去嗰時會比狗咬或者唔夠佢大力
2. 用大家手上既工具，例如行山杖或遮
利用手柄個邊勾佢腳或者狗衫
從而限制佢活動範圍同保持距離，再不斷拉推令佢失去重心

推 用佢D裝泥打9佢地

721見 香港人加油！

推 721721721

技術要求

唔好留任何指紋係裝備上，尤其係支槍，記住戴手套。
記住戴手套
記住戴手套
記住戴手套
記住戴手套
記住戴手套
記住戴手套
記住戴手套
記住戴手套
記住戴手套

底褲也不要淨

絕對贊成！

係要佢崩潰！佢地死，唔駛用我地隻手！

所有嘢嘅前提係 要多人幫手， 即刻

// 港大發言人表示，收到警方分區指揮官覆函，對違反協定機制表示歉意，並獲保證同類事件不會再發生。 //

狗仔都識say sorry

底褲對佢地黎講係好沉重嘅裝備， 唔除咗佢哋走唔喐

尋狗

尋廢老

今日見到咁多公公婆婆出黎遊行真係好撚感動，上網睇到有人講班公公婆婆係咁鵝班狗，又同班狗握手，班狗笑曬口。突然係到諗其實可以借助銀髮族嘅大愛之力，日頭遊行時比班公公婆婆去感化下啲狗都好，自問自己真係做唔到同班狗示好
點都好大家都要保重，721見

漆彈加卸甲

急不及待很想玩玩了

呢樣真心諗得過
卸完啲甲我地又可以用
一舉二得

be water my friend
721一齊出

除佢件衫 連d狗都唔認得佢

佢地啲gear俾我地到手 可以搞翻佢地
另外就係除埋佢件衫可以做鬼搞亂佢地部處

係唔受傷同死之間其實好大距離

卸還卸，有兩點要注意
1.卸完啲野唔好keep,掉係地下
2.卸咩都好，唔好搞枝槍

戴手套唔好留指模

2 同意，
1 反對，
以戰養戰

唔好著佢D裝冒警啊

衝呀

羞辱詳情可參考此post

推！！！！

push!!

7.21見
-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

721 遊行見

士可殺，不可辱
搞到班狗頭都抬唔起最好

人人安全

721見！！

仇警心有係無問題
但要focus翻落五大訴求到
而家成個遊行重點變左警民對峙咁

呢個正

速龍呢隊野 其實只負責捉人
佢地戰術就係兇你 等你落單再圍
所以佢地係薄甲 佢地一旦落單就會淆到仆街

卸裝游

真心正
邊度有得買

我發夢有個大膽諗法
卸甲之後用索帶挷d狗既手手腳腳

idea幾好，我諗第2日D人坐東鐵番工時睇新聞會笑出黎，唔會覺得示威係暴力，笑差佬低死。

你打到佢入廠、流血，點都有班人唔接受。
有人放風話高層想營做"警隊示弱" 既形象，係真既就要好好把握呢次機會。

有D 智取既感覺

幾個人掉野 引幾隻狗出黎
跟住...

打狗卸甲示意圖

扯撚爛啲衫褲

五大訴求，缺一不可！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、釋放所有義士
四、追究警隊濫權
五、立即雙真普選

不分化，不篤灰，不割蓆！

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

【7.21】真係可能唔夠人...

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

等我為大家回憶下決定721去定唔去

建議民陣將721主題set做改革

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

【721置頂重推】金鐘天眼地圖

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞

[我都要攬炒]一齊上twitter將黑警權力過大揚威國際，警告遊客不要來港旅遊！！！

銀髮族遊行

戴手套

捉狗卸甲

721 港島見

除啲狗狗衫 綁起佢地玩羞恥play

臨瞓一推！養精蓄銳！

卸完自用

有用過打死狗，警方又冇得大條道理話要升級(雖然都差唔多接近極限)。

前線果班精神壓力仲大，俾示威屌、俾市民屌、而家杉都要除埋，收工係街睇到新聞俾市民笑。

經過上次我相信唔會再落單

見龍卸甲? 幫狗除衫咋

pish!!

Sor 太興奮撳錯

噴佢哋！

【緊急！全部同我入嚟】721 香港人宣言公投

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

尋狗

尋廢老

721見 香港人加油！

記得彈兩下條啫啫

記得唔好掂佢支炮 搶槍會變武裝衝突

7.21市民反擊戰, 到時見

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

尋狗

尋廢老

有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

721見 香港人加油！

建議可以將過程show哂比記者，再宣稱「公眾以合理武力制服冒警暴徒」

721金鐘見

721 港島見

五大訴求 缺一不可

推 係盲眼位 身後同2邊 野豬式衝撞
當埋到身 佢既武器就全部用唔到

[重要突發］聽日下午3點唔好去尖沙嘴

實在太多人冒警 我哋一定要除哂d不法之徒嘅甲 睇清睇楚佢哋個樣

全力推721Post

主線721，推

p

啱 打online game都要刷裝 打狗都係同樣道理

721港島見

721見！

佢地成隊人 圍龍有啲難度

更多嘅人咪得
到氣氛會驅使架啦

加埋啲狗指揮咁想送狗去死

推俾多d 人見到

見龍卸甲

緊係剝光豬遊街示眾

我諗今次佢地唔會落單，會拉開距離出布袋彈水炮車

請貼長輩牆

整國旗盾

建議每人都袋住索帶，捉到就打(打手腳，仲可以影響日後行動，少個打手)，打完就除裝(如果除得到)，然後綁手綁腳，好似戰犯咁丟埋一二邊。

有時間就畫花佢塊面，請佢飲胡椒水。但係呢兩樣都要好夠人好多時間先玩到

一路除一路嗌: 出嚟啦！小拳石！

屌你老母張超雄落地獄！五大訴求，不撒不散！721金鐘見！

沙田狗俾人踢落電梯俾人圍果下，其實係絕無僅有。
相信以後班狗唔會再咁蠢單拖跑出黎。
btw，如果再有機會，除左前頭有人卸甲，後面亦需要有人睇水。
快閃即走，不宜戀戰。

龜殻同龜頭應該難搞 有安全扣
初階就Target圓盾同棍先啦

推 721 呀！ ！ ！

——————————

五大訴求 ！ 缺一不可 ！
唔理衝唔衝！星期日佔中！

721戰術

再推

全力集中爭取5大訴求 ！

7.21 Assemble ! !

見龍卸甲

認真，如果我哋除撚咗佢條褲再踢鳩番佢出去得唔得
我要佢喺自己團隊都無面見人

推！

生擒

jan

721個個精神
It's Now or Never

請前面嘅人士請注意
我哋現在懷疑你地冒充香港警察，
你哋身上並未有顯示警察執行職務時
所需要嘅委任證 ，
並且於公眾場合非法集結 和 毆打市民。

我哋現在勸喻你地儘快散去！
否則我地將會執行
香港特別行政區刑事訴訟程序條例
第221章101條及101A條
進行合法逮捕。

推所有戰術 post

咁點樣係最羞辱呢？答案就係卸甲！捉d 有甲既打佢幾鑊，然後拎晒佢d 盾呀棍呀，再除左佢頭盔，然後咪俾佢返去求救囉。顯得我地大道，唔似狗會濫用私刑；同時又俾世人睇下班狗有幾廢，咁又何樂而不為

人先要尊嚴，狗唔洗

Push 唔好再打佢地
要卸佢地甲

辱狗

千祈唔好卸完甲, 用索帶綁佢地手
咁做太過份

不內訌 不分化 不割席 不篤灰
721一齊出黎行
5大關鍵訴求!!!!

唔放得架,綁起手腳幪眼放埋一堆

推哂721 D POST 上来先啦
係咪又想俾人打到七角一皮

推返晒 721 post上熱門

一個林奠加兩個狗官三番四次拒絕五大訴求現正龜縮六神無主還要七情上面扮慈母以為自己八面玲瓏做錄音機9 up 實情十分無聊。

🦶🌂 然後卸甲

如果真係做得成
連藍絲都會睇唔起佢地

我想同大家討論下電影

大家有冇睇過西片 黑鷹十五小時 black hawk down
有一幕係講兩名特種部隊成員去守黑鷹
其中一名好快俾人爆頭死咗
另一名寡不敵眾，其後都身中多槍死亡
死左之後，俾班民兵拖咗出嚟，除晒衫當街羞辱

如果反映番現實，我唔會殺咗個士兵
殺咗人就返唔到轉頭

老老柒柒, 遲早問題

721

你想除晒人地啲衫 ?

或者除淨件白衫

721見 我冇嘢講

侮辱佢

記住
狗狗怕跣

建議用索帶綁佢地，真正行使一次公民拘捕權

全力推721 post

全民卸裝水

你諗多左。

唔好打死狗就得啦。

已經上左文匯報

不過諗真d 現場情況會有一大班記者阻住哂 可能仲會阻止 卸甲， 仲有可能會有狗群趕到救援

push push

呢樣真，當時就係有件cctvb記者從中作梗

其實。只要打到D狗重傷。入廠唔可以上前線便可。唔使攞命

其實搞到佢地蝦碌都夠羞辱，上次商場仆街都夠柒。
落單狗可以低質顏色膠紙貼頭笠阻佢視線；
又或者手腳噴Ｗ４０，等佢棍都拎唔實

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

卸佢地裝呢個幾好

痴埋用過嘅m巾喺佢頭到

如果做得到缷甲，起碼打斷佢手腳啦

有冇人女狗俾人sm條片
想打j

呢幅都好正

笠個黑色垃圾袋再札會唔會易啲

半夜推post GoGoGo

命運在你手永不低頭

全力推吖

721 同我出嚟

有你有我有情有天有海有地

推到早上

同意，不過真係要大家夠冷靜，唔係既話好容易係制服隻威龍既過程中忍唔住圍毆，同埋要小心攞左對方裝備之後錯手得濟打死狗

Push!!!

星期日我地可唔可以將連儂牆發揮到極致??

支槍點？

紥起、請記者直播逐條違規警例大聲公宣讀、再請一哥落場逐一確認身份先放

無死到呀

721 721 721 721 721 721 721

去721

用銀髮族個招

無撚有錯，大家用道德同理念去撚狗，同打贏依場仗

個拳頭點分得出係重傷定死，真係唔好咁冒險
真係唔好打警， 卸佢老母仲好

多d 關心身邊嘅人

721 見

要對於屈人襲警 砌生豬肉 屌多兩錢肉緊

記得照顧身邊嘅人
推哂d 有用嘅post 上嚟， 三毛死撚開DLLM
721 15:00 維園見

Deadline Fighter Go Go Go
Share出去，一世幸福
每save一張，留個言俾多啲人知，樂善好施
麻煩文宣組同自由西入嚟放低文宣
721維園見

推卸佢老母

我有委任證咪得囉

七二一狗卸甲

唔好拎返屋企掉落垃圾桶好啦

戴手套做
唔係有指紋

有沒諗過如果係打死狗
會係港共o個邊落手
尤其是係安插d鬼扮野，多打幾下，但就下下最用力
咁就可以老屈示威者「唔小心」殺狗，我地一q清袋

721 新香港

差人套裝備好難除。除非你迷暈左佢

只要係721的post 就推
你老豆係任達華咩 同我收皮啦

⬆️⬆️⬆️

屌梗係卸完甲綁起佢手手腳腳再示眾啦

彩print好貴我明
整左簡陋黑白文宣幫大家慳d錢
係屋企印又得 出去印又平過彩色
快d盡情印盡情貼

push 721

拆佢頭盔掛起佢當取頭 得唔得

集中推721

再推721

如懷疑有人冒警傷人
由頭開始拍住片 拍住冇委任證 亂打人
"而加懷疑你冒警 襲擊途人"
"根據《刑事訴訟程序條例》第101（2）條 我地而加行使公民拘捕權"
"請唔好逃走 反抗"
請使用合理武力 唔好誤傷疑犯

又夠鐘推post 啦，三毛全部同我死撚開DLLM

721 見

重要重要重要
又夠鐘推post 啦，三毛全部同我死撚開DLLM

721 見

聽日見

各位準備同狗狗玩喇

Be good 卸裝 water

我要721上哂熱門呀

Get ready to be water my friends

想揸下狗狗枝棒

卸佢老母個老母

卸

721港島見。

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

齊心抗暴政
我未放棄